【動物台收容中心46】調整賓州仔既位置係好重要既事

斬吧

又講性器官

斬

你地冇賓州架?

屌切啦

送佢返屋企
一個鐘後冇上水就幫我報驚

報左

ok

標題

你地有冇試過條jer擺唔正比條底褲chok到個包皮既滋味!

已經有50個會員話要斬了

又作趕客標題

我覺得諗到呢個標題既人簡直係奇材

冇jer sor~

你都戇鳩,我上次改個咁有深度既標題立即多左好多新人入

開post就代表晒入面D人 點解要改個咁核突既名

你覺唔覺又得翻老屎忽

你係咪冇賓州呀?有幾核突呀?

你都弱智,啱啱開post想有幾多人

唔著底褲 sor

你會唔會周街講牙

咁咪條條fing囉

會

我唔會牙

我決定唔斬
好好笑

你問題啦

我係常任理事

我決定要阻止博士1001
有冇人G持

投下你嘅一票決定個post斬唔斬啦

G持
已經寫jor BOT搶1001

你地成日恰鳩我....

又屈

我以為講緊斬唔斬博士條jer

唔斬
幾得意
由佢長期置頂動物台啦

美波好波

投唔投都好佢都就嚟比人切

俄羅斯

會員list呢
可以順便列埋常任理事

想開台抽卡 有冇教學

請比我保持對你既幻想

賓洲囝 好打意 男朋友個細路比我笑左好耐

神父
光宗

其他唔記得了

你過飛po問下

三條友格劍

影住個mon wor

這種標題還蠻有趣的

學loli台個個XXXX

自己po都要派膠牙

google都應該有教學啦

學個on9

sb用飛卜直播啦

搵緊

已負皮

itool好似有得用Airplay之後用OBS係twitch做直播

做得好

科技白痴神父又想學新野
利申:唔識開台

神父直播姐係叫我呢個非洲人del game姐

一入黎就要洗眼

一陣又爆單野出黎比人笑

神父搞掂me先幫你課啦

我相信神父今次一學就識

其實有時唔識一D簡單既野都正常既
唔識咪學lor

吾有石中劍 可斬變態博士

珍

bam

今次決定慢慢推

唔記得入油

放棄 文字直播算

點睇codecademy

未試過 之前學lang直接去codewars練

好開心
第一條sql岩左

學完可以順便去hackerrank 玩下

冇鬼用,學唔識唔幫你課

手機直播 完全冇頭緒
上網搵過 冇邊個係一個apps搞得掂

an機唔係有啲game center會有直播功能咩

神父唔係ios咩

俾標題吸引入黎 利申 : hehe

ios唔係都有咩

ios唔係app 要係電腦裝野

電腦壞左

咁買啦神父

好少用到電腦了 有iPad夠打

搞掂未

ching ho ball

博士你愈嚟愈變態，你知道鳴嗎

唔撚知

就吊到你知

法國翻夜嘅都係賤畜嚟

其實盜夢偵探都幾有一種治癒既感覺...

引戰王

台都開錯

創意台唔算開錯啦

特登架

正皮

如果冇電腦咁用Youtube直播
裝YouTube Gaming個app就OK好似係

早

joe

睇連登仔嘈交好好笑

joesun

係，入去參戰吧

屌你班友

懷疑我地玩得太假

屌 係出面玩野都要爆我個朵,人地咪知我地識囉

想玩騎劫

出征

唔鍾意係連登討論

諗到個道德撚post

覺唔覺得鍾意食辣既人都好撚仆街

啲物種特登進化到有刺激性 防止你地啲仆街去食佢
點知竟然有人鍾意食辣 真係好撚殘忍

覺得點樣

其實植物有冇感受

現今科學好似證明唔到
不過上年有篇報導有講佢地係有另一種方式表達佢地嘅情感

開始睇四疊半神話大系先

課金之友有冇下文？

睇黎只能用返理性能力,
為物種區分個層級出黎
然後再劃條界線訂明邊d可以食
先可以合理化到食肉依樣野

一個反毒撚嘅假膠post入面全部都係毒撚留言到底係咩玩法

依家都合理化到呀

試下點着個火頭 睇下有冇真心膠出黎開戰先

條友本身就係引戰王
成日周圍放火

個post假膠味咁濃
好難釣

訓先

而加個層級唔精確
有d動物係冇痛覺, 有d冇意識, 有d智商好低
食用個d“低層次生物”姑且可以合理化既,
但而加我地食開既生物例如豬...
智商似乎太高唔應該被食用

充緊電呀

OK 我依家真係沖個涼先

明明我已經封哂廚房啲窿窿罅罅,但係依然夜晚幾多德國強出黎搵食...

咁我一陣放你條CODE上黎喇

要完全密封先得

養成game

用玻璃膠封啦

好恐怖

其實冇罅,係有啲櫃開左個窿伸啲水管出黎,已經用膠紙封實左...
客廳啲傢私就幾多罅,冇可能封到...

tgram me

冇裝,好眼訓
我send比你男朋友啦咁

聽朝踢波
瞓了

典解大家現實生活貢多活動

係邊樹踢

我都好多活動
玩pad lol csgo打丁

美琴fake toxic

real charge

下
好似全世界訓曬

咁你想點呀
我唔洗訓?

haha 仲以為你訓左
up上呢個post都得
密碼應該照舊？

PW: IAMGAY

aF1dnvtu8a
密碼照舊

過繼左就出聲喇

剛剛down完data 依家入到

我次次引繼之前 佢都要我down次data

我夠係啦,幫你兩條友要down兩次

麻煩曬你
我呢邊load得慢

辛苦哂

試下第一個十抽先

啱啱頂唔順訓左

咁依家醒左諗住搞咩

第二下抽到黑鬼

嘩，歐到呢

食支煙，睇你報告，消陣體，再訓過

好黑下 第三同第四都係抽到垃圾

睇黎淫尼好難中

B叔超好打
我覺得仲勁過黑鳩...

全軍覆沒 得黑鬼b叔同隻龍

呢個pool難中

吾覺

吾=我
即係覺啦

神父原來典有文化氣息

龍？

當最終兵器個時，的確係

鮮血魔娘

等夏天活動再戰

有咩galgame好玩

升隻b叔+兩隻黑鳩,應該好好玩

軟房子

Saga planets

yuzusoft

ensemble

frill

黑狗 奶光 梅林

牙E寶寶一講gal game就快樂天上身

好唔鍾意屋企人一係屋企就開冷氣
我鍾意開哂窗門等風吹入黎

玩gal嘅年資係玩手機game既三倍

開窗會引晒啲蚊針我 不了

feng

Navel

我隔離個家人就係咁 7*24 開住道門

自然風比冷氣好太多👍🏻

咁我又唔開門口既...
講廁所門,廚房門姐..

我隔離有兩家人就真係7*24開住度門,有家仲日日嘈交

今年仲未開過冷氣

牙E寶寶，問個個人係小學生黎。。。你比咁多佢睇會教壞佢

大家用windows上網小心啲
話呢排加密病毒又興起

我俾既都係廠商名

手機會唔會中毒🤔

證明我係乖寶寶

買部Nokia Window 手機
包保唔中毒

自己小心 多數都係Flash Player問題

明明俾神父茶毒左好耐 扮咩丫你

寶寶不用電腦

我對gal game真係冇乜興趣

ios既話應該都唔洗擔心
an既話,種病毒針對windows,所以唔會中呢隻毒

用緊google chrome可以係設禁用flash,windows有裝flash player都可以del埋,依家平時冇咩機會用到
adblock設定入面都有得block多啲野,可能set下

B叔同黑狗個用法都唔同...
黑狗係百搭型
B叔係全隊死淨佢一個果陣係咁Buster Chain 同對面鬥大力, 再加埋佢果2招生存技, 基本上隻揪係唔會輸
有埋專用禮裝就更屈機, 可以係咁BBA儲寶具

從gal game 認識畫師
karory
hotani kanae
kimishima ao
kobuichi
kuroya shinobu
ryohka
tatekawa mako
yuuki hagure

我老死十年去左冰到牙><

所以B叔隻揪好好打

啊 今次隻ransomware 係針對近2個月冇更新既Windows
因為係3月個時Windows全系列OS有個Vulnerability可以remote execute到code
所以最好睇下有冇野要更新

連手機都唔支援flash
艦女人都仲可以用flash整
仲要技術問題出唔到ios版
真係好落後

其實我都唔明 2017年都過左一半 仲有人用緊XP Flash IE8 / below

我連家用電腦都冇。。。
有乜出奇

有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅

見到topic已經想笑

早牙baby

放假早左起身又有排捱

夜晚訓唔返

我仲要捱成日ha
通完頂繼續返工

原來我win7最後更新係16年10月

隻毒好恐怖

更新完好波！

訓醒已經推左咁多頁，唔追post了

你484想幹人家

早
星期六依然要返學校

笑撚左
重開未

好撚正

+1

其實中毒我部閪機都沒咩所謂
係隻windows碟唔知死撚左去邊...

早晨

早牙

早晨牙咁多位

成班廢青

含哂撚

隻毒

你地係點中?又唔見我睇av會中

發現我出到去唔敢開e個post

我無中
同事中撚哂

佢中既途徑係window本身內置既監控程式有bug

唔太關你上咩網事

我係班牙叔面前開3d打im

無人會望你，放心啦

我win10好似無事

好驚會中呢隻毒

有update應該冇事掛

今日有冇人玩PAD?

前半一下就中
PAD好想我繼續玩

好

你想玩呢隻5星限？

NOW??

你覺得應該點砌?

雜色偏向
主木較好
有木和龍女就最佳

可

用返拉龍先
GO

有兩種方法中
A way: 點病毒廣告
B way: 隨機入侵

岩岩上巴哈個網話裝返更新係咪無事？

今次應該OK
GO

yes

我隻早見 世界第一

又串非洲人

我想要暗咖龍

GOGOGO

法國有時自己會訓到完全冇哂意識咁起身熄鬧鐘
有次屋企人叫我佢仲話我個樣好撚惡

不安
係咪完全冇記憶

有床氣啫...

係

但係我自己完全冇呢段記憶

試多幾次就會有啲記憶架啦

因為好麻煩 搞到我有幾次訓過龍
不過多數都係好攰既情況先會咁

月尾去泰國 有咩要準備

秦國呀?

人妖bar...

同班fd去 當休息下

之前乜水講話去秦國食幻幻……

屌軟件台個post
笑人個腦有事

同行有女性係到
不宜玩呢d

me linux

好想試俾泰仔食

想嘔

use 緊 manjaro

me唔裝OS

念力上網

除左番學ICT堂先window之外
都冇用好耐啦

大哥

斬唔起d波

我淨係識篤

踢五人場洗撚斬波咩

me左右開弓
唔識過人

我用開生果刀

Hi

bye

hi

HI

8

兩個女仔幾靚

異色瞳

係，可惜做唔到wallpaper

手G咪得

就係講緊手機
手機wallpaper要同個時間嘅位置顏色互相配合

高質

一般

不了

訓醒發現賓周仔唔見左呀...

的確

去警局報失睇下會唔會有人執到

我最新既老婆

原來比人含住左
屌
嚇撚死

未睇過big order既自己好好檢討下

法國我個鍋披爬都幾樣衰

樓上抄烙印

55

到底俾人含住起身係咩感覺

我感覺到。。。

睇完16既簡介，果然3先係正印

What comic

魔禁掛

最新呢卷我真係諗唔到咩劇情先會呢兩條友咁撚fd

D所謂聰明藥個藥效過左體力就會好似過山車咁向下跌
都未計有人溝Caffeine pills跌得仲勁

人蠢食乜都係蠢

我都係咁係個post講
但d人係都要搵籍口比自己去鋌而走險買

神隱寶寶有茅咩鍋披爬推介

腎父最愛

依個最正

交朋友果然會使人既強度下降

這句話大概只有現充才有資格說出口

用出面wifi block吾到廣告牙

咩意思

fate最正

佢個proxy限制左過濾？

8寶飯好好味

國唔國只用外觀去評論一套野嘅人好膚淺

樣衰既人咪會咁諗

唔識欣賞暗瘡肥婆都係

動畫梗係睇畫

唔覺

屌那星個on9仔淨係識google google完出黎扮代表鳩up

點解

有冇隨意門學下野

畫中嘅人物外觀阿

不了

你中文幾分

你睇佢up乜

呢5張我用過效果唔錯

禾拎u

笑死

真係笑左出聲

今日個post帶左好多喜樂比我
先係一班人問熄機有冇事
再問MAC Android IOS
之後就話Router Firewall垃圾

有冇VPS推介
之前husky介紹果個唔記得左

佢好似用開Digital ocean

我自已就用AWS / GCE

我電腦無痴都冇咁無知

It depends. The WannaCry virus only infects machines running Windows. If you do not update Windows and do not take care when opening and reading emails then you could be at risk.
You can protect yourself by running updates, using firewalls and anti-virus software and by being wary when reading emailed messages. It might also be worth taking a back up of key data so you can restore without having to pay up should you be infected.

咁我都有留意下係咩毒
不過無知都唔係罪

你地講到咁我都唔好意思出聲
唔係個個都知咩嚟架嘛

好基礎既野黎
當你真係唔識
個post個第1頁有哂啲白痴問題解答都可以唔睇...

睇連登不如睇英文source

靠美波po多d英文過黎

老實講
知道自己中既機會唔大就冇再理
我有更新window既

咩你咁謙牙

四疊半神話大系幾好笑

到底耶穌識唔識打code

識

全能既上帝識打曲

世界既運係code
咁你話耶穌識唔識打code?
利申:睇戲睇上腦

睇完matrix黎牙?

好多伏筆同會心微笑的位

神撃のバハムート幾啱我口味唔錯

這麼假的乳

震到咁
我睇成唱歌定睇佢搖好

ho cute cute

跑完街, 粒lin磨到損晒

幾正

博士, 新post不如叫保護奶頭係好重要既事

點解兩者冇因果關係

跑步件衫會磨擦到粒lin

踢波就話姐

向前跑果陣會不斷磨

見到樓下啲台仔幫大陸山寨模型護航好肉酸

Cha cha chance

呢類討論講左十年。。。
博囝點睇
我無玩開fag就唔知

唔知
見到條友係咁話人正版廚覺得好戇鳩姐

中国模/老翻模型都討論過好耐
唔好話我道德撚
不過我覺得以玩呢啲自豪嘅死全家

大家今日調整左未

我就覺得,你出替換件冇問題
你出齊成套同原版差唔多,甚至比原版多野
根本用原廠既創作黎倒緊原廠米

到左極樂

你有黃金聖戰衣？

啱啱先認真睇講乜
條友比人講兩句就起曬鋼

唔需要 我坦蕩蕩衝左入去

引戰post

咁我係常戚戚

有用盜版野,所以唔支持得正版

奉公守法=中二正義

睇完的確同意丫博
係翻左人定成套模改少少就綑綁黎買

你就咁出補件真係無咩野，但起消費者角度睇即係要我比錢買多件本體

法國台仔系智障

所以就要買老翻

係唔撚會幫襯囉~

你就咁出對奶就會幫襯下

老母清係咪淨係玩高達

你又知我有玩

唔好問點解，總之我知

又唔係淨玩嘅...
主要囉

有冇聽過MG天意單on9野

茅

fb野定咩先

定係講野老翻件野

其實我都冇買開
不過得個知字

大陸有間三廠自己出MG天意
之後B記先出追擊返間廠轉頭

點睇🤔

咪玩啦，同時期架(一個月內)

B記冇問題呀
啲版權都係B記自己既

當我冇講過
當左係B記先人出,所以狙擊人地間廠

成件事係中國廠突然出灰模圖，b記其後就公佈推出天意MG, 一星期後仲有埋灰模圖
加上早係佢公佈之前一早有流放出話會出

我上網睇B記3月先出🤔

我都係咁聽返黎

B記出天意呢件事我都早排有收島風話會出
冇證據睇住咁講,會覺得係中國廠搶係B記之前出
多過B記葡萄人先出天意

我就覺得無咁啱.

就咁睇..以B記本身既實力，整好左唔放出黎住都有可能

就算而大陸廠明知B記會出會唔會咁傻左以卵擊石...

搶係人地之前出先咪有頭啖湯飲

大陸廠仲有錢過B記

再睇返我上邊D圖。。。5係話唔撐正版。。。
首先兩個都唔同模。。。
第2大陸個隻真係好太多。。。

利申買左B記先知有隻大陸出既。。。
我覺得呢類大陸廠真係有個推動因素比返正廠。。。

唔撚係呀

而家比你揀上邊兩隻，唔計咩廠出，比你會點揀。。。

如果係既話
閃光的敗家仔又唔見b記出模型

玩唔係問題
不過唔好又比較又講到自己玩老翻/侵權野好自豪仲要笑鳩玩正版嘅要比得多啲件野又垃圾就得

咩係閃光敗家仔

上面有啲濛唔清楚
但係鍾意下面隻色多啲

Xi Gundam

薰清唔識高達博士你就唔好拋啲term出嚟啦

套劇名姐

咁又唔會笑尻正版。。。
係覺得正廠唔爭氣。。。
有個版權仔就出到西一西都有人買。。。
不思進取

西就唔好買，就係咁多，唔代表咁係買老翻野嘅原因，模型唔係必需品

會唔會清D

有時對住好心愛既角色。。。真係第二種諗法

冇水貼
不過啱啱搵左啲圖睇
中國人廠個隻官圖係靚好多

所以就問老母清係咪淨係玩高達囉～

我見唔到個因果關係

er⋯⋯博士理唔理解到我想講乜

唔理解

不過我其實唔係想嘈交。。。
只係覺得三廠點都推個市場好
越多競爭者，消費者選擇越多。。。
變相競爭更激烈，大廠先唔會因為獨市而產品越出越倒退

好個方面係可以咁諗既,有盜版模型出令到競爭力上升
不過唔係支持盜版既理由

咁樣。。。都啱既🤔
咁如果係官方冇出既角色三廠出呢？

侵權阿薰清

你唔明。。。
我之所以問你有冇玩其他係有原因既

話咩我有潔癖都好,侵權就係唔啱
點都等到官方出

我都唔明點解

因為我有玩其他野，而官方真係可以貴一貴比舊屎你

我想官方爭氣D⋯⋯

佢係想講我有冇玩高達同鋼彈?

都係果句
唔鍾意咪唔買，就算係自己心愛角色都係咁話

唔係。。。兩樣野同一樣野黎
好似macross個D。。。

有冇例子睇睇

figma我有嘅
嚴格啲嚟講係我ex有

原設

官方。。。

呢個可以唔講啦
唯一一次我見到咩到血流成河嘅罵戰

你叫我點頂呀清。。。

所以我先寄望3廠。。。
我的確係侵權。。。
但你叫我放呢舊野起屋企真係12132511134⋯⋯

見到張圖笑左出黎

開始睇重啟咲良田
睇下有幾伏先

睇完第一集
我到底係咪睇完第一集

ho 聽

假如自問對自己既理解能力幾高or要求好高

我極度推薦：翼神傳說

神父you收檔

冇問題架

何出此言

林家龍

假如自問對自己既理解能力幾高or要求好高

我極度推薦：_____

翼神世音我功力唔夠
去到浩子 就棄左

我極度推薦腎父同大家睇下perfect blue同盜夢偵探

我好少用呢個做前設
機械人動畫要做得好睇其實係好難
呢套就覺得幾正 劇本一流

禾極度推薦new game

睇唔明網上大把解說
依家再無依啲高質作品
日本墮落已成事實

經典回

其實我可以睇埋佢既

日常唔代表廢萌ok?

不出季前所料今季新番幾乎全部垃圾

我FLCL都係差最後一集
唔知點解唔記得睇埋佢

唔ok

仲有少女與戰車

廢萌一定要題起魔法少女小圓

點牙又

唔係垃圾囉
至少戀愛暴君唔係

隻抽牙

你點會估到大河內有份寫 個劇本
翼神個設定去到個劇本展開都好正
好多位你估到係咁 但係你唔相信竟然真係咁

係垃圾

又點牙

出嚟隻抽牙

今季到目前最中二刀系卡多同id0

垃圾

你係垃圾

唔係垃圾

我勸大家盡快變革
睇渣作有害無益

當mk仔都比毒男更明白二次元真締
你再無價值可言

笑到仆街

啱神父啵

自己的老婆自己出(笑)

有咩推薦list

識貨的自然會睇

次次推薦完刀茅人理

睇廢萌算

孤高之人
異能者
宇宙兄弟

睇到依個動漫台啲人都覺嘔心幼稚

模型唔係必需品所以先買翻版(較優)
否認我=奴性

之前我都覺天王番無睇既價值
但係家陣我係娛樂大於一切

屌你老母

最緊要開心

是其是非其非

下星期先開你戰
家下好多野做

逃避過一次就永遠無法取得勝利

你是博士嗎?只會55和ok

btw雖然知左手可你假膠
不過你可以去高達模型谷引戰，真心嘅話可以知點解要支持正版，假膠嘅可以去撚班人

博士淨係識打ok
55佢唔識按

屌你牙

成日講鳩我
我明明我聖人會然...

我係一個認真既人

睇埋四疊半就睇下神父套大河內

感謝會員左手哥提供笑料

係
佢地好衰

不要走住黎屌 大家都有大家既睇法

知道

我只可以講。。
個市場真係好唔同
高達既玩家唔同得多

禾刀系牙

你出老變嘅例子我都要收皮
二定三年前fb定唔知邊度老翻撚同原廠撚爆發過世界大戰
果場戰爭真係

認同薰清

有時真係覺得比多D真係唔係問題
但你出舊屎出黎真係接受唔到

消費者緊係想要平靚正

我主力老變
我個人覺得老變出得好其實係接近藝術品黎

家下得個平字真係唔得

得平無意思

不過都冇謂嘈呢個概念。。。
因為大家市場唔同。。。

平
薰清你為平買侵權野嘅話我睇你唔起

無可能發生
你放心

眼殘左，平係冇可能

我買到返歸真係放上神枱，點會求求其其

好揀擇 唔亂入

為價格而入係冇意思，放起到睇兩眼就厭

變硬金剛

變性金剛

撚頭扮金剛

耳仔係咪重未過到關

好波牙

洗撚估 基本上好多都整定

我鍾意睇真後宮

唔明支持錯呢個概念

趁依家fate/go進入緩慢期
係時候追翻d新番

不過出去食d野先

學啲有錢佬去唔同國家結婚咪搞掂...

唔結婚咪搞掂晒

我係東軍, 冬馬黨

戰爭開始了

好波

頂唔撚順 聽日4點都見唔到我就

絕園的暴風雨冇黨爭但我個人中意葉風

心連情結我中意稻葉

完全相反 西軍 雪菜(動畫only)

四疊半神話大系睇到第10集喊jor

和紗接受唔到三人成行

我廠唔打得歐霸架...

睇完四畳半神話大系,極度推薦大家睇下

都唔代表接受到同佢share自己既男人
另一方面和紗對春希既依賴根本容許唔到春希去理和紗以外既事情

山齊士

藍斯真係好勁

近呢幾場都好屈機
只要比粒波任佢做就好勁
唔知係咪因為前四危機

有normal end其實已經好符合和紗既性格
和紗咁細膽, 同埋佢一直都有罪惡感

好波
究竟係利記定我廠打歐霸呢

冬馬小三雪菜碧池

睇下神父講個套翼神世音先

我覺得曼城係最冇娛樂性
唔應該上頭四

good

食屎狗!!

話說我去過玩卡坦島比賽

神父套野大河耐都只係整左四集腳本

夠殺啦 呢套野唔會推薦錯

睇左兩集好唔鍾意呢種男主角扭扭擰擰咁

想出篇廢文吹奏四疊半神話大系
眾卿家點睇

如果唔係我鍾意既動畫公司之一既bones出應該睇完3集就會棄

中學生咋 包你之後睇到眼珠都跌落地下

睇完兩集感想:
哇呀!哇呀!哇呀
RAH———

睇左4集,聽日先睇埋佢

睇過幾集漫畫唔啱睇呢類

線上老婆動畫好撚搞笑

好嗲下 配得好好

我中意會長

動畫辣友殺
睇小說好過

不了，孤芳自賞

買返隻金閃返黎俾胡迪搞

美少女萬華鏡下個月出

算吧啦

見到一個二個垃圾就好想笑

乜撚野動物台緣份計劃

垃圾係咁上下架喇

都好嘅
入到嚟見到啲垃圾應該開心
總有人優秀有人低劣
睇住班下賤毒撚就莫名爽歪歪

講緊乜

原來沉左底所以見唔到

個個都有老婆啦

個個都每季轉老婆

冇老婆

辣殺小圈子又騎劫人地個post
人地想你班毒撚識多d人都比你地搞

此風不可長

水樹清個句

Joe

起身

起身第一件事係調整位置

法國1200打後起身嘅都係人生贏家

法國12點即係香港6點

清果個係英國牙

而家夏令時間好似較快時間

小妹我唔明你地up乜

夏令時間牙

家下冬天牙

我智商高達80

禾比梨巧小小，60

你喺南半球?

火星

我智商同我身高一樣150

又夠鐘開返個船p post

上進清又話年尾

小圓,石頭門,蟲師,物語系列,攻殼個啲嘢咁上下

點解無人睇clamp啊!!!

線上老婆好好睇
係時候改下你啲口味

唔好睇

改變口味可以發現新世界

改咩變,睇過係唔鍾意就唔鍾意架啦

我又唔係冇去試
我以前夠淨係識睇天王番...

我以前齋睇獵奇番
再之後因為開始玩gal睇多左愛情類既
再之後咩都試下
而家咩都唔想睇

Get a life仲好過啦 仲睇動畫上網釣魚

邊到有釣魚

呢啲鏡頭剪接好正

一陣去血拼先

引戰地圖炮

佢份人就真係好有問題,佢啲用語成日睇得出好想曬自己讀大學好威威,識好多野

老相好黎？

on9仔黎

講過呢條傻鳩啲戇鳩言論:
有個post講起魔禁,條友就話魔禁垃圾多死忠霸住個輕小說榜位搞到re0個啲新作上唔到位
我咪話個作者冇料真係垃圾會長期留到啲死忠係到咩,之後又屈魔禁廚,又話啲死忠識變出黎,最後又係到問你學歷幾多
小圓又話係垃圾,人物冇特色,佢自己用屬性黎評論啲角色,話學姐得學姐屬性

總之佢講啲野好撚戇鳩

冷靜

自我感覺太良好,成個阿Q咁樣

套野既角色好片面平凡，無咩特點、反差既描寫令你對個角色留下特別深刻既人物形象。

但睇完要我講返D角色有咩特點？學姐真係得學姐屬性，短髮藍色真係得女漢子屬性，小圓真係一般魔法少女主角屬性，好人、睇上黎廢、少少天然呆咩都唔知，但係為朋友著想、凝聚團隊入面既靈魂人物。
成套野劇情內容完全同美少女戰士冇分別，變身打怪獸就一集，係得啲毒撚先會吹奏呢套野好睇。

呢句好似係之前個釣魚post我自加上去

其實學姐好撚自私...

其實都係

呢段先係佢原句

人設套野既角色好片面平凡，無咩突點、反差既描寫令你對個角色留下特別深刻既人物形象。睇完要我講返D角色有咩特點，學姐真係得學姐屬性，短髮藍色真係得女漢子屬性，小圓真係一般魔法少女主角屬性，好人、睇上黎廢、少少天然呆咩都唔知，但係為朋友著想、凝聚團隊入面既靈魂人物。係得深紅同曉美焰刻劃得好

唔係引發世界大戰，但攞返同年steins; gate 比，入面有8個角色，但個個都好深刻，即使睇完一排都有所象記得呢個角色係點，記得相關角色最突出既事件，作畫同bgm 都好出色，咁就真係神作（雖然某程度上都關集數事，但小圓人設真係唔太吸引，兩套作品相比之下s;g 人物比小圓有血有肉同豐富、真實得多）

薰寶寶個到搵出黎嘅

見到佢話命運石之門作畫好已經知道佢戇鳩仔黎

我有開個D咁既po屎咩

家陣D人連依套都無睇過都好意思話自己睇開高達...
家陣D90後真係

得罪你牙

切嗣做野無底線 所以佢好撚失敗

起底個到見到

你幫我開既

😅

法國一到星期日有幾個會然唔上水

死現充

90後表示杜門卡雪無得輸
雞武鬥傳係神作

我認為如果真心鍾意動畫唔計近年個啲起碼都要聽過押井守,大友克洋,今敏個名

識貨啊...依度班毒撚無睇過

睇過仲毒
利申:睇過

魔鬼高達四天王真係好柒.......

死毒撚

個朵好撚勁 點知出到黎咁既樣

唔信你冇睇過

好新穎既機設....

有幾份似我以前女朋友

近年嗰d係咪細田守，宮崎駿

宮崎駿邊忽近

呢啲女係床上大戰一定好有睇頭

死毒撚扮咩無睇過

新海誠
湯淺政明
新房昭之
水島精二
庵野秀明
大森貴弘
中村健治

呢啲我都覺得幾有個人風格

早幾日我咪講話有個情節
男主將件斗蓬包住條女好型
依套就係其中一套

太出名唔睇動畫都sick唔加落去姐

牙清你古代人?

D台詞真係幾型...

石破笠笠天驚笠笠拳
石破笠笠天驚拳
石破天驚笠笠拳

我係古代人類

係咪真係有兩條jer

觸手jer

世界角落個導演呢

佢啲作品淨係睇過世界角落,MONSTER同魔女宅急便

我諗緊,其實係香港係咪可以開個網站比評價啲動畫

Re 0之流都可以咁高評價
開嚟都多鳩餘

係
有錢收又可以比啲毒撚圍內打飛機幾好

晚安

有冇斬獲

乜都冇

呢場戰爭完結左之後我就返老家結婚

唔知我廠可唔可以延續前四神話

ok
準備冥婚

好mean阿清

為何禾廁廁傳教刀茅人理

禾傳教夠茅人理

傳咩

廣d糕汁凍話刀茅仁會體

里精系式體費文

睇你兩條廢青講野睇到腦都痛

吾巧體

555

block禾

丫博珍系商業奇材

Re:CREATORS

賭5蚊伏

駁士友茅體過架

集集睇牙

Re:CREATORS = RE 0 之流
睇左5集果斷棄
見到白毛都唔開胃

睇埋第六集先

一句講哂覺得成套野好扭扭擰擰,啲打鬥又好對白又好感覺好古怪

傻西型男主角
人設HEA做,冇一個角色係吸引,一個都冇
白毛啲毒式鳩屎對白
都係不了

隻牙遠咁廢

白毛好煩膠

翼神世音啲打鬥都幾鳩下
比人打到仆街,之後爆seed一野秒左隻怪

牙遠其實好廢

系

ptgf英靈?

eva好似都係差唔多

系,根本一模一樣

經常比人用同eva比較😆

有集又係同eva一樣隻怪識沉人落黑色水....

FAG啲打鬥又係比人壓,拎新武器人地企定定一炮射埋去秒殺
覺得呢種打鬥真係好戇鳩

老母節同班19堂兄弟食飯

講緊FGO? 凜邊忽廢...

神父同太阻住,條傻柒又挑你地機,點睇

要準備跳啦

冷靜啲 諗下點跳先

睇得出英雄學院個作者想限制男主角力量
但ONE FOR ALL都係太屈機

EVA的機體同使徒設定
太劃時代,創新得黎又唔會太怪,而且仲好型
人設同樣,綾波麗太吸引,之後幾多作品係參照佢
性格上既無口唔再講,就連個外表都抄都一樣
例如依個

真嗣性格都描繪得太深刻
依兩樣野係EVA壓倒性比翼神傳說好
故事上都係講重啟世界之類嘅野
細節位好難比較嘅,始終世界觀唔同

MUV-LUV ALTERNATIVE 睇左開頭 D音樂真係唔錯 同埋無錢真慘 有D搞笑

無視左佢

搵倖田來未唱咁勁

法國佢好中二挑魔禁fans機,直接盲屌好肉酸

d回覆咁低能 點覆佢好

唔知乜名牙

廢jer

我無介紹錯 套野好幽默

屌你得兩架美軍支援

凜都廢?

伊絲塔呀嘛, 勁喎

凜好好用
aoe

金閃好用好多牙

同2 大大力

嗯

一定比黎比去

咁金閃一定係最勁既aoe5星弓, 但冇金閃既話, 凜都好撚勁喎
如果係開左技, 個寶具傷害差唔多
當然平砍傷害同捽星星一定係金閃勁好多

點樣儲np 見佢條野唔識郁

屌你老細
邊撚個挑我機

如果抽唔到金閃, 有凜都好夠用
當然如果你純追求強度, 你有金閃既情況就真係唔駛抽凜

凜?

我親戚以後我讀MLS
實際上我讀下欄野
搞到我笑笑口唔知點好

抱大腿就夠

單係hku個朵都J死人啦

咁大腿既話就一定係揀金閃 除非你想J人地隻英

笑下咪算

母親節冇親節, 留係屋企同屋企人食好餸少少就算了

羨慕
今晚出黎食糖水好冇

我要睇利記呀, 完場果陣仲有得食?

燥底

why ar bb

咩事

打個J冷靜下先

而家D人咁浮燥，做幾集文戲就嘈

你完場我要睇曼

打j傷身 打到虧就唔好

啲文戲的確唔係幾得,集集都係到講啲角色自己感受,好似好想人代入佢既諗法,又或者摶啲製作人認同,冇咩劇情推進

一係聽日

睇完痢狗仲食咩糖水
晚飯都嘔返出嚟

聽晚啦

野生的寶寶睡醒了

咁你諗下我睇完獌又點食

文戲唔係問題 但要做得好睇

利記唔好留手 盡情屠殺西咸

想問星仔嗰陣同美波食飯點稱呼 叫網名定真名

波仔
星仔

博士叫jer仔

有r霸牙

哭左 執左

屌早知食飯唔撚睇套野

我D相牙

究竟套野出第一集黎做乜 明明可以直接第2集

贏硬㗎
人地唔廢

我都睇好獌贏歐霸
摩狗好識打依啲盃

咁多位大佬唔好燈
贏唔到真係食得屎

劇本
爺爺沖四
曼然r霸
猁狗

雲加會戰勝歸來

想玩手機足球驚

不要課金

見到個交配計劃po就眼火爆

人激動就會講錯野 講錯野就會比人入 所以唔好激動

個post明顯用嚟撚毒撚

明。。

不如一齊玩野係咁填form扮有好多條女

玩得太明顯冇意思啦

已玩野

貼美波張絲打相出去啦

支持

線上論壇的會員不可能是女的

真心覺得線上老婆好有趣，博士應該快啲睇

口味唔同強逼唔黎

四疊半神話大系好撚好睇 大家都應該睇下
特別係鍾意睇baccano既會然

我叫佢美波佢叫我星仔囉好似

高登pm你定係約好個位置相認?

比人聽到好似好樣衰

OK

感冒冇藥食好頭暈

咩藥

家居必備既必理痛
食哂冇買

聽晚小西灣食啦
邊到等pm me
同埋柒得濟唔好笑

pmed

有睇過baccano
去到最後一氣呵成
好正
咁我考完EA都試下睇先

會員光宗

咁靚仔

南雲悠見

我已多次明言侍奉部全員現充

你認錯人
星仔黎

包龍星

太宰治

細蚊仔黎既喂

放過小弟啦...唔好再post出黎啦

奉勸咁多位機戰鹽濕仔去睇MUV-LUV

直接睇H算

想改名，改咩好

男豬:話我係日本人仲難聽過粗口

muv luv 個結局係咪男主死撚左?

哪有錢賣老母親節快樂
應節

未睇晒

好似有得諗

個名好矛盾

哪有錢my老母節快樂
咁樣夠晒應景又可以暗串條友

世界太多垃圾
我會替天行道作出制裁執行正義

我奶奶曾經說過..

先行休息，為明天戰鬥保存體力

套翼神世音幾時先入戲肉

劇透冇癮

幾時入戲肉姐
睇到14集過左一半都覺得好無聊

Rahxephon我個人幾鐘意, 不過我覺得比人捧得太高
有時間既話你應該要去睇下Zegapain

過多幾集開始會緊湊d, 好似係

我覺得個格局好似命運石之門

頭半埋線索同伏筆
後半開始拆黑幕...解構個世界

我個人當時睇就覺得幾過癮
浩子回真係冇得輸

睇緊金閃saber套rave

rape？

我上次講個個釣魚題材:食刺激性食物既人好撚殘忍
綺禮覺得點樣

腦殘唔好再搵me幫你課
c閃都冇一隻，冇鬼用

come on , get a life

神父呢啲釣魚大師要問下佢意見先出post

重未過丫耳條數比你

太低級...呢個題材...我覺得太易令人覺得你係玩野已經係fail

快d啦，冇錢課金喇

呢兩pack射左落海 我決定左唔課一段時間

我覺得我講得好啱
啲物種進化到有刺激性防人食,仲要有人好鍾食真係好殘忍

假膠味太濃

神父同博士低汁釣魚二人組

自己覺得有趣無用 要人地都覺得先有用

唔好hurt博士啦

我講野係直D

冇錯 就係假膠味太濃
冇一種令我覺得當真既feel

真心post黎

真心post都無用 你開依D post根本就引導唔到人講你想佢地講果樣野

ho

係咪男人黎架！
咁輕易就放棄？

冇邊隻特別鍾意 當時課早見都係見到新職貪得意

抽故事pool,有呆毛

雖然預左輸
但係真係太西

連自己都覺得唔會中 咁課黎都唔會中

個題目太明顯引人隻揪,又會比人誤會係真心膠

我最樂見既就係開完一個post然後post入面有兩班人係到嘈
而我就可以翹埋對手打FGO

Too late
我已經有莫 依家想要既係槍職同梅林

咁樣一定係要有爭議性既題目

打棋進化真係會嘔血

有r霸wfc聯賽啦

當然啦....諗下d人鍾意d咩再諗下人地唔鍾意d咩

槍要男定女？

想要斯卡哈or狐

你最愛既槍牙suck呢?

求其去cc台開個post都夠啦

我有上將莫子 不需要亞瑟

應該得你會想抽男角

今日先打左40幾粒劍秘石 消左成4分1pack石

梅林好正

梅林講野好好笑

基佬話過佢想抽男劍男槍男弓, 全男隊

係時候睇睇re唔知乜春

睇到第三集就停左

覺唔覺連登開似同出邊D content farm冇咩分別？

點睇？🤔

個錯字有心既

不過 每個人開post個風格都唔同
我就多數係真亦假時假亦真

神父一開波仲做呢套野打手,點知原來冇追

忙住打fgo啊 依家可以停一停
冇野抽冇野升冇野打

我隻早見已經塞爆曬我既精液

好噁心

幾廿歲人

覺得啲作品整到睇唔明,但係都覺得好好睇都幾犀利下

邊套

eva
雖則今套野睇真治嘅心路歷程已經夠

引發思考借。。。
可以比你參與其中
令你感興趣去理解個世界觀既作品先係好作品

例如 迴轉企鵝罐

當你睇緊啲睇唔明,但係好撚悶既動畫就唔係咁講

好少會唔明

咁我直頭會del左佢

知你理解力好好好好好好

又1001 懇求手足開返個靚標題 我訓先了

斷你

睇錯

我唔會中

我要1001

唔關理唔理解事 如果真係睇唔明套野 套野一定出問題

套翼神世音到到睇完佢解話都覺得好戇鳩我諗我會打柒神父

俾你

正常

999

1001